[愚見]去馬會賭黎講 一定要買珍妃

同得狗會賭，都知道無乜好下場
既然係咁，如果諗住賭就一定要堂堂正正行入馬會買張珍妃！

1.落街買珍妃去賭等於提高左賭波賭馬嘅門檻，你要換衫換褲落街買;亦間接令你避開左為賭而賭嘅心癮，唔會係馬會app睇睇下又心思思亂買一口(為買而買係輸錢嘅根源)

2.馬會食水深係人都知，而買珍妃嚟講就可以令馬會嘅成本提高。可能你會話一張紙對馬會黎講咩都唔係，但細心一諗，由你下定決心行入狗會買你嘅珍妃個一刻起，你得到嘅已經唔只係一條飛，而係成套嘅服務。由門口嘅保安檢視你成年未、到你用馬會嘅筆去畫飛、狗會入面嘅冷氣、各類賭博資訊嘅海報、到你俾完錢買珍妃服務員同你講嘅一聲{贏多啲}。呢一切絕對比你係馬會app㩒個制換嚟嘅{注項已被接納}更實際，亦可以令狗會係食我地水嘅同意付出一點代價。

3.如果有時間同心力嘅ching想係賭嘅同時又對抗一下狗會嘅話，亦可以將你嘅心水分細注碼去買。例如你想買一千蚊A隊主勝，你應該分一百注十蚊去買，咁你就會得到一百張十蚊A隊主勝嘅珍妃同我上述所講嘅服務一百次。
4.最後即使你場波輸左，但唔好忘記你仍然有手上嘅一張珍妃俾你去撕嚟洩心頭之恨！相比係馬會app睇返户口紀錄黎得更刻骨銘心！

最後，請大家想賭嘅話不妨買張真飛！

呢句珍